［RIP]東區走廊H車惡鬥開篷寶馬

大概凌晨一點半 車cam錄到兩部中哂好人快相機 有冇巴絲打係現場

1823

圖又無 片又無 講撚

冇片冇圖 垃圾post

乜都冇你話你老母踩單車快過拓海都得啦

你又知拓海踩單車有幾快？

R乜撚野IP？
Race In Progress呀？